毒撚，內向，聽話，善良，係咪注定人生痛苦啲

自小聽聽話話，努力讀書，少去玩，攪到社交都無，做左幾年野最後女又未溝到，慳錢儲錢，屋企有咩事永遠你出曬咁濟，你d兄弟就洗曬抹曬指意你埋單咁
做野方面，以前玩得少，酒都唔多飲杯，出到來做野交際應酬唔及他人，但野又係做得多果個，升職加人工就.....

好辛苦好大壓力，想死，痛苦永遠係我，努力究竟為左咩

如果你係靚仔就會俾人吹奏係暖男

好似未來既我

係 最多咪話你乖
無人話你叻

我後悔，好想做mk仔

祝你好運，埋單的人

大家咁話 希望有得埋單

老細老豆都鐘意呢d人，刻苦耐勞，容易養無怨言，以前俾上司叫我呀牛

咁點解揀做乖仔

有得發達邊個想捱窮？

暫時幫左屋企人埋單，明知你慳明知你儲到錢，有咩事實指意你，唔出錢就話你唔念親情

唔係咁講，由小學開始其實一直好多選擇同引誘，班小學frd好多都mk仔但我個人太懂事選擇左唔群埋去玩

係
淨係內向毒撚都輸哂
讀唔成書連sales都唔敢做
26歲人 搵個銀刮沙都冇

我覺得 會有好報架
世上應該要有多幾個你

“別忘掉原是以單純體裇每個災難“

你有無諗過你搞成咁，就係因為你太聽話
你如果可以學識拒絕，學識表達自己既感受/不滿，人地就唔會當左你既犧牲係應份，唔識珍惜

佢地鍾意你呢種人，係因為佢地付出少，你付出多，但唔代表佢地一定會對你好

但有條件=暖男

你無好待遇= 呢part failed

咁你點解覺得你做mk會變冠希陳而不是忘了愛？

利申 無惡意

我幫佢講得直白少少
暖男係會對人好，但唔係無底線無原則，亦唔會因為對人好而委屈自己

其實我已經好努力，以前oral 考試係講一兩句就完，做理貨員俾人叫我企門口幫手宣傳我係食完lunch就話唔做
依家唔係話好，但叫同人正常溝通到，做緊半專業既工，同我相處耐既人會覺得我做到野，所以好快升到職，但初相識既人會覺得我好廢，所以好怕轉工

無未來

你總是怕被討厭、想當好人？—迴避衝突者活得更自在的微小練習

人際關係不順利？也許是你太過用力「當」好人

高度推薦呢2篇文俾你細心閱讀

我諗緊如果呢刻我重病要筆錢醫會唔會有人幫我，為左慳錢，我咩醫療危疾保險都無買

唔識拒絕人，好怕傷害到人，影響關係
即係個個人message我我都會覆，有時message下屬唔覆我我會有d唔開心，但唔會話佢

咪撚on9啦 中二病到好撚尷尬

冇人幫你我幫你.....

介紹個保險佬

btw要人地珍惜自己尊重自己
首先係你要對自己好啲
唔好太介意人地對你嘅眼光
唔念親情？講一次就work
佢地以後次次都搬呢句出黎
你都要傾家蕩產嗎？

點解你覺得做mk就係陳冠希
忘了愛都可以過得好開心
Mk只係一仲價值觀，生活追求

即係代表你個人成熟可靠 唔覺有咩問題
成熟就係痛苦架啦 (短暫感覺上)

其實為咗慳錢先應該買醫保

唔好成日幫人地諗埋佢果份 人地唔會多謝你

Thx 遲d睇

廿鳩幾歲無本錢係度做埋啲濫好人
做人做到唔會錫自己先 唔對自己好啲

你都算勁

咁你都應該有你既原則呀
就以message下屬為例，如果你返工時間message佢講公事，佢都唔應你，咁係咪佢有d問題呢？

傻啦 係仲mk唔駛講樣咩

有冇聽過 你的善良要有點鋒茫 呢句說話
你對人好 人地唔對你好
就要識收手啦
做埋啲無謂付出
付出到一個地步 人地以為係老馮應得嘅
聽話？唔識係啱嘅時候發脾氣只會當傻仔一直比人利用

同人打好關係唔係咁
我以前有少少似樓主你咁
要識拒絕人呀
人地比你拒絕咗唔搵你 咪咾係只係想利用你
唔係真係交心/值得深交

你將呢段野貼係ig同fd會冇咁痛苦, 信我

唔係善良你係懦弱

內向又影響到你讀唔成書？

多謝
近年收入好左算係對自己好左d
唔知有無人信，出來做野前底褲同襪穿左都係自己補完又補咁著，係可以慳到咁

對外人唔洗太在意還可，家人就唔可能，因為某些原因我係虧欠左家人，或者可能我無限放大個責任

我係話讀唔成書 想做靠把口搵食既工都做唔黎
夠膽對人 冇學歷起碼可以做sales果d丫
但我連做個文員仔聽電話都講到1999

文員仔
做咁耐野只會俾人讚肯做 聽話 唔計較
同同事講野真係好尷尬唔知講乜好

所以今日我反思

可能平時對佢地太仁慈同frd,無曬威嚴,攪到搵佢地做野成日托手爭
好想成班同事柴娃娃，開開心心咁做野
可能唔啱做管理

你只係個奴隸，你每日做嘅嘢都唔係你鍾意做嘅。或者再嚴重啲，你根本就冇鍾意做嘅嘢，即係冇咗自我。

20歲打後 做人呢方面係會有迷失
小弟我係過來人

多謝提點，或者我應該多返d脾氣

睇情況啦呢啲
唔通腦細都照屌咩

好明白你感受 覺得自己好似浪費咗成個人生咁 但真係好難去改變 唯有對自己好啲 食下好嘢 買下自己鍾意嘅嘢

咁我又傻唔曬既，d同事朋友係我未撈得好時同撈得好之後對我既態度我都分到既
互相利用各取所需呢點我明
真心朋友我分到既

下 呢個唔係我覺得

我覺得價值觀 追求 生活 唔應該限死自己係咪定位 得中二病先會咁

係你揚言你女溝唔到 機會又少 result唔稱心
我先答你轉換心態 不代表境界 你依然可能唔稱心 無女無機會

人現況無吸引力就係無 當然你作出改變係有幫助 所以我無否定 只係問你點解咁有信心 但你竟然答我忘了愛都好正